FOJ再進化

呢篇野唔係講球技 唔係講咩抗壓力
剩係屌7個啲幫FOJ洗底既仆街

呢條友當年咩Decision去抱團已係無野好講
好喇Wade同Bosh幫唔到手 又話愛回家
又講咩帶領年輕人 又講咩唔會再離開
笑撚死人啦 結果又Trade一大堆被點名但又唔識用既人番黎打一個7戰術

而家見班人又唔夠打喇
又話要走
次撚次贏都係你 輸就係隊友 講到你無犯過錯咁
啲人仲要出片講咩吾皇身邊總有啲7頭
呢班7頭你自己揀架
講真Irving Love TT都carry過你啦

正啊 而家又拍拍屎忽 留低堆你既爛約兄弟係CLE
自己就去LA 講到自己好L有夢想

Fuck You啦 你永遠都係邊個有錢有地位就可以屌既閪女人咋

*唔好同我垃圾Cupcake 有幾仆街
兩個都係仆街 25
而家FOJ再進化 屌你老母

利申：小牛迷 一世反猢反FOJ

佢個陣愛回家話唔會再走嘛

而家呢 咪又係嫌棄

因為隊波唔似當年有cap比佢簽星嘛

cupcake夠膽去呢隊湖咩

兩條都係垃圾 唔洗轉移話題

宜家湖班高層又要幫佢搵星 整死多隊波

你咪繼續盲反

上年james打到咁 已經無咩人怪佢 佢老闆亦開口叫佢走

幫家鄉奪冠 而家34歲高齡又去一隊入唔到po既隊湊仔再黎過

如果講打機難度 話james唔係揀legendary都hard, cupcake? easy mode咋

啲人唔認架 話佢去湊仔 養生 嘆世界

佢個陣番CLE咪又係咁講

做咩姐你 成日要同cupcake比 都話兩條都係垃圾

留低成堆爛約兄弟 真係多撚謝你啊

講到咁撚偉大 / 挑戰自己

留番係CLE有幾撚hard啊 仲好意思legendary/hard mode

咪指出你講 "兩個都係垃圾" 係盲反囉 傻仔

跟本兩個而家唔可以相提並論

而你想針對james既point亦企唔住腳

CLE 冇左LBJ 入唔入到PO都成問題
Warriors冇左KD 係亞軍

嘩 FOJ啲抱團/愛回家”decision”已經去到 同Cupcake輸左加盟對手無得相提並論😂 世界級

你係幫Foj定cupcake洗底啊😂

你咪繼續反囉 你見都無人附和你 得你自己反

呢d三姓家奴真係shit黎 攪到隊波咁竟然拍拍羅友就咁走左去, 仲好意思打哂j話為家庭

搞到隊波咁 搞到一隊波由入唔到playoff去到冇冠都有亞，真係搞到隊波咁

搞到隊波連續打左4年總決賽
唔知以為搞到隊波連續4年PO都入唔到
而且拎埋隊史第一座總冠軍

不過盲反就點都屌左先
剩係留係東岸又屌,走去西岸又屌
盲反總搵到位屌

講真foj去邊都冇所謂
佢成日承諾唔會再走自打嘴巴都由佢
係班沾迷成撚日講到沾屎冇幫手俾人迫害先最撚討厭
熱火後幾年就屌wade bosh老 隊野廢
返左騎士就屌艾榮帶唔到隊 無撚視埋帶love返去組巨頭依樣野
拎完冠就更加講到沾係聖人咁撚樣唔俾人屌真係好撚肉酸

老將轉隊都比人嘈 證明FOJ真係唔同level